{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 하늘하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は10:00です。 チェックイン時間を守ってください。 チェックアウトの際は退室チェックをお願いします。 宿は10:00から16:00まで掃除を行いますので、この時間を守ってください。 人数追加時、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、布団セットが提供されます。 客室ごとに最大収容人数を厳格に守らなければならず、人数を超過した場合は入室できません。 大人追加人数は客室ごとに異なりますので、ご確認ください。 客室内では禁煙であり、ペットは入室禁止となり、未成年者は保護者の同行なしでは入室できません。 宿泊施設のご利用時の設備に対する責任はお客様にありますので、ご注意ださい。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複したり客室予約状況と異なることがありますので、ご注意ください。 キャンセル時にキャンセル料が発生することがありますので、ご利用中のご不便を最小限に抑えるため、他のご利用のお客様にご迷惑をおかけしないようお願いいたします。 当日現地にて追加人数料金を決済できない場合があり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。 その他にも各種注意事項を守ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの際には退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の掃除は何時から何時まで行われますか？",
            "answer": "宿は10:00から16:00まで掃除を行います。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加時、1名当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに最大収容人数はありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに最大収容人数を厳格に守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "大人追加人数の料金は客室ごとに異なりますか？",
            "answer": "はい、大人追加人数は客室ごとに異なりますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙であり、ペットは入室禁止となり、未成年者は保護者の同行なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊施設のご利用時の設備に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、予約が重複したり客室予約状況と異なることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時にキャンセル料が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、キャンセル時にキャンセル料が発生することがありますので、他のお客様にご迷惑をおかけしないようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金を現地で支払えない場合、どうなりますか？",
            "answer": "当日現地にて追加人数料金を決済できない場合があり、最大人数を超える場合は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "その他の注意事項はありますか？",
            "answer": "その他にも各種注意事項を守ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 535
    }
}